[載耀延]召喚宜家是咪好多人都唔諗住生B

如題
年紀再大啲又想生咪大獲？
咁到時做到退休啲仔女都未出身